天仁茗茶 你問我答

天仁茗茶 你問我答

係咪真係好多學生妹買

想問呢間野黃定藍

有人話可以飲但有人又叫罷飲

全條街無人戴口罩
如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

推 好似話係大陸有公司

邊樣最抵飲？

要睇邊區 旺角沙田果啲可能會多啲

淨係知公司係台灣既 咩立場冇講過

大陸百幾間好似係抄 唔係天仁
天人喺大陸好似冇分店

好多人都話桂花我金萱冰茶最抵飲
因為係即叫即泡

賓仕國際（b&s company)
公司做好多台灣日本野，味覺糖， 新東陽都係佢代理。

香橙綠茶個配方有無得自己溝

難啲
綠茶唔係就咁用茶葉沖
個人覺得純橙好飲啲

有無邊d係可以自己溝到黎飲

嚴格黎講係冇
不過蜂蜜紅蜂蜜綠就容易啲沖到

佢係大陸有分店，萬象天地個到

咩蜂蜜黎？

姐係最普通既綠茶都加左野？

點解得天仁概珍奶味好怪

應該係老虎山啲fd黎架下嘛

調味蜂蜜 唔係純蜂蜜

係 唔係就咁用熱水沖

啲珍珠會用蜂蜜水浸過 因為咁覺得怪？